\beginsong{Buenos días}
\transpose{7}
\beginverse
Buenos \[D]días te \[G]vengo a can\[D]tar,
Dios del \[Bm]cielo, la \[G]tierra y el \[D]mar,
Dios de a\[A]mor, Dios de \[D]paz,
por venir a\[A]quí a mo\[D]rar.
\endverse
\beginverse
Buenos ^días te ^vengo a can^tar,
mil de^seos de ^felici^dad,
para ^ti, para ^mí, para ^mí, para ^ti.
\endverse
\beginverse
Buenos ^días te ^vengo a can^tar,
por lle^nar mi pla^neta de ^paz;
por ve^nir aquí a mo^rar,
Dios de a^mor, Dios de ^paz.
\endverse
\endsong
